［Youtube界合作］試當真 x 小薯茄 x 熊仔頭 x armchannel

4月20號7點半起一晚內順序由啱channel、FHProduction、試當真、小薯茄播放4條片

keep幾耐先？一個星期？

1晚4個鐘

咁多個post

後生仔傾吓偈？

4台連播
7:30 Arm channel TV
8:30 FHProductionHK
9:30 試當真 Trial and error
10:30 小薯茄 Pomato

我係問玩幾多晚

以後都keep住？

剩係1晚

蘇永康同曹永廉吊打佢地

成日玩就唔矜貴啦

真 玩一次都要好多嘢夾

多女到

打手姐姐，有冇得劇透下

唔係打手 個po有講剩係播20/4

有冇kate姐？

有9896就睇

以為會套到啲嘢添

膠都廢事比你

齋用呢一幅計，有錯請指正
前排左起：
Ah Gi 樊沛珈@啱Channel
Yanny 陳穎欣@試當真
Jackie 劉展翹@啱Channel
杜小喬/杜以辰@熊仔頭
童童 蔡曉童@小薯茄
阿Me 陳逸敏@熊仔頭
麗英 鄧麗英@小薯茄
Santis Chan@熊仔頭

第二排左起：
Jessica 陳苡臻@試當真
米媽 米露迪@啱Channel
阿冰 吳冰@小薯茄
芊蕙子 葉芊蕙@啱Channel
阿Bie 林映蔚/林呈風@熊仔頭
阿Sue 麥欣童@啱Channel
阿慈 倪安慈@試當真
嘉盈@熊仔頭

第三排左起：
藍仔頭@熊仔頭
許賢@試當真
阿J 關浩傑@小薯茄
Locker 林家熙@試當真
Vectra 鄧博軒@啱Channel
岑珈其@試當真
蝦條哥@啱Channel
程人富@小薯茄

第四排左起：
近南哥@熊仔頭
游學修@試當真
混血肥仔 曾達恩@啱Channel
高Ling 高江凌@小薯茄
熊仔頭@熊仔頭
豪哥 蘇致豪@試當真

下次考慮搵埋澳門 FreeDream 飛夢 ?
未必要親身黎拍 , 靠剪接都做到效果

藍絲界盛事

走試當真換微辣啦

要第一排定第二排

冇人識

微辣係做咩?

YouTube界霸主 屎家軍呢

不了

Taste 有問題

合作係游學修idea，飛走佢就唔會有呢件事發生

如果加埋飛夢就正

但竟然杜小喬仲會玩

麗珍美球呀子屌打曬

熊仔頭招左佢返fhd架喇，話以後會畀個唔係以前嘅小喬大家睇

唔係簽左出面？

唔計熊仔頭以channel名義開既ig page
個人page全部計曬係小喬最多follower 3x萬
之後居然係阿冰童童
跟住應該係jessica yanny 阿me 麗英 米媽 10萬以上
有d難以置信
男既就無個過10萬
最多就係修哥有8萬

咩係微辣？

你真係好撚勤力 影視台都唔放過

你班藍絲PR都咁上下

可能因為有年資嘅分別 🤔

係啦，小喬成名早咁多年
熊仔頭最早紅，之後小薯茄，所以小薯茄d女多follow係正常
試當真開左半年都無，jessica係21年先開始爆紅

其實講真armchannel都算早

正係識試當真既人，其他完全唔識

同期，不過唔夠小薯茄紅
講事實，非分化

出到嚟效果

好撚有喜感

回覆佢cm果幾個都係微辣既人，尷尬到仆街

唔好意思導演

係group講人壞話，點知原來果個人係group入面

紅嘅不了

9896 揸機？ 點解冇佢嘅

吳家忻冇入試當真，齋客串

珈琪都係到啦

你睇返試當真instagram 追蹤咗嗰啲先計數。同埋佢哋謝票場都講過岑珈其Yanny Locker 一早就係修哥預咗佢哋玩，ca慈係之後入嘅素人

唔明點解咁多負評
連登仔唔好聽到澳門就起晒幹先啦 做下功課先再屌
人地好撐香港人架 又好笑

游家軍

因為飛夢d片真係麻麻地

但啲女好正

辣就辣 唔辣就唔辣
微乜撚野辣？

香港youtube channel合作關澳門youtube channel咩事
微辣自己唔搵番自己澳門本土channel合作搞大佢?
成日講開關走黎香港搵channel拍

無試當真就無合作啦傻閪

冇興趣…

都沒落嫁啦

冇個靚
文青女神真係笑死

好老呀距…陰功

係咪仲有果條波波係度？

係有好多個波，大波係有細波較多，無你講果個波波

嗰個係阿me嚟